有冇人同我一樣覺得魏瓔珞唔喺好人

利申，其實我本身好少追大陸劇
但條女睇，就間中陪佢睇

睇咗頭幾集，個女主明明同傅恆一齊緊
中間無睇，突然話做咗令妃去勾引皇上

原因竟然喺因為個男仔為咗救佢一命，
被逼娶咗另一個

咁樣對自己救命恩人都有